核爆都唔割, 但唔好拍完片唔打格就瘋傳推到1001 ok?

格仔原子炮